你哋會唔會snapchat搵中意既女囝？

好想send圖俾佢
好想同佢儲火

今晚扑野夜唔夜呀 叫雞好過摸大比